黑色五毛警告現正生效

仲話ban咗班五毛

優美五毛重未入黎嘅 呢排佢最勤力喎

五毛狗仲有千幾個分身,驚條撚咩

好心連仔做下野
點會忍心自己一手建立既論壇比五毛搗亂?

成日掛住個言論自由光環就由得五毛製造言論導向

做左野亂bam人啦

邊日唔生效先係大新聞

笑死，同你班仆街唔同意見就係五毛

連登仔唔好再發揮你地d燈力啦，反共反到中共預備廢除國家主席連任限制。

Bam打手公司五毛唔係亂bam人
你呢啲仆街五毛連狗屎都不如

屌你老母呀

連登仔唔好再發揮你地d燈力啦，反共反到中共預備廢除國家主席連任限制。>>> 事實如此

浩天同關ching同侵侵未傾好姐
就快做野嫁啦

浩天d軍火幾時到?

繼續衝入黎表演

唔同意見無問題
但唔同意見得黎做五毛就係人都睇得出

全城中伏!!!!!!!! 今天時事台鋪天蓋地全是稱帝事件